有錢人搞慈善, 愈搞愈有錢, 寧人搞慈善, on99 捐錢

愈搞慈善 "受惠者"愈多,

永瀆慈善

(永瀆民主)